陳梓維區務轉介競選對手 葉傲冬：唔知點解佢咁得意

現屆區議會由民主派主導，不過部分地區法團傳統上和建制派關係較密切，不少區議員都反映地區工作諸多阻滯。佐敦南區議員陳梓維「發明」出一種極具創意的解決方式——找選舉對手幫忙。

陳梓維今日（14日）凌晨於社交網發帖，指收到一宗居民投訴，但由於管理處拒絕通知法團，自己又沒有該法團的聯絡電話，採用了一種「非常手段」，通知前競選對手、民建聯葉傲冬。

帖文一出，引起網民以及建制派人士批評。多人指出，如果地區工作遇到阻滯，應該努力摸索學習，而非白白將表現機會交給建制派。民建聯副主席陳克勤更嘲道：「只有陳梓維先可以超越陳梓維。」陳梓維回應《香港01》記者指，帖文的表達方式有不足，自己有一直循其他方式跟進個案。

陳梓維發帖，指自己將個案轉交前競選對手。（陳梓維fb專頁圖片）
建制派瘋狂抽水：只有陳梓維先可以超越陳梓維

陳梓維表示，收到街坊投訴指佐敦寶發大廈外牆有不明大幅污跡，並且傳出異味，擔心是糞渠滲漏，尤其近日佐敦也出現多宗新冠肺炎確診，如不處理可能導致病毒傳播。陳向管理處詢問，對方拒絕就此事通知法團，而他沒有該法團聯絡電話，於是用一種「無人會用方法」，即通知「對家」、油尖旺區議會前主席葉傲冬。

陳梓維更指，為慎防「對家將投訴當成自己工作」，因此發帖「立下證據」，以示自己有跟進個案，兩星期後會再巡視一次，如果並未清潔或無人通知法團，會進行下一步行動。

於帖文下方有大批網民留言，有人提醒指：「你搵民政署，聯絡主任有晒電話，你射個波去HAD（民政事務總署），仲有打去屋宇署同食環署，唔識跟學下點跟，而唔係俾對家葉傲冬跟㗎。」該網民又指，陳梓維可以再進一步了解管理處拒絕通知法團的原因。即使角色所限做不到甚麼，也需要努力解決事情，各有各做，而不是讓居民「甜頭就問DAB（民建聯）攞，有屎就搵你嚟搞」。

民建聯立法會議員張國鈞於社交網稱：「唔好唔記得反對派同攬炒派本質上只係搞破壞，搵佢哋搞建設嘢根本係緣木求魚。」陳克勤則笑稱：「只有陳梓維先可以超越陳梓維。」又諷刺道「真係辛苦你喇」。新民黨成員李梓敬則稱「小黃人出糧，正常人做嘢」。

陳梓維回應：表達手法有改善空間

陳梓維回應《香港01》記者查詢指，一向有用不同方式跟進事件，包括聯絡民政署、於寶發大廈外擺街站等，要求法團回應。他指，自己並不認識寶發大廈法團成員，但見寶發大廈法團管委會會議，過往是在葉傲冬個人辦事處召開，相信葉與該法團相熟。

陳梓維承認，帖文的表達手法有改善空間，可能予人「推卸責任」的觀感，以及讓建制派有「抽水」機會，會繼續用盡各種方法跟進個案。

陳梓維其後再於fb發帖回應，指當時大廈管理員「反指何解不通知民建聯」，於是想起民建聯標榜「為街坊」、「為地區工作」，於是代為通知。他強調，通知民建聯只是跟進工作的其中一項，自己亦有作其他跟進，包括去信通知法團，承諾「定必持續跟進區內工作，做好當區區議員的本份」。

葉傲冬：唔知點解佢咁得意交俾我

葉傲冬回應查詢時表示，昨日下午5時許，辦事處收到陳梓維的轉介，「唔知點解佢咁得意，會將個個案交俾我」。他指，不揣測陳梓維這樣做的原因，但他作為地區工作者，收到任何關於社區事務的轉介都會積極跟進。

法團方面，葉傲冬指過往擔任區議員12年，和法團有緊密接觸是很平常的事，因此部分區內的法團都會在他的辦事處開會，形容情況十分平常。該辦事處過往是他的議辦，離任區議員後與民建聯合租，現時供其日常做地區工作。

油尖旺同區區議員：同懲罰返選民轉頭無分別

有不願具名的民主派同區區議員指，其實遇到類似的情況，大可以聯絡民政署的大廈管理聯絡主任協助，再者食環署和屋宇署收到類似的投訴都會跟進。該區議員認為，陳梓維的做法反映出其連基本常識都沒有，慨歎「同懲罰返選民轉頭無分別。」

公民黨油尖旺區議會副主席余德寶轉截陳梓維的貼文，促對方「好好反思」，「你唔識，可以搵我們同事幫手，而唔係去民建聯。請好好反思一下。」

批建制派只懂抽水沒通知法團 管理公司估計不涉污水

及至晚上約9時，陳梓維再報告事件進展，指他知道油尖旺民政處通知管理公司及法團，而管理公司初步回覆，指大廈外牆喉管有裂痕出現滲漏，估計不涉及污水。他表示，明天會再找民政處要求管理公司盡快通知法團及展開維修工程和清洗大廈外牆。

對於建制派熱議，陳梓維指：「你哋只懂得抽我水！從來沒有知會法團！」他表示自己並非不懂得幫助街坊，而是「頂更」的保安員表明不會通知上司及法團，因此「站在街坊憂心嘅立場去諗，唯一可以直接聯絡業主立法法團就係搵民建聯」，又指「除咗要政治正確，亦要憂街坊之憂，任何只要盡快幫到街坊嘅方法，我都會去試。」

01唔貼link

條弱智仔又有笑料

柒到無眼睇

睇下黃絲選埋d咩人出黎

TLDR
係咪有素人想跳船？

既然佢識通知民政處聯絡法團
點解要搵民賤聯幫手
咁搞法個區啲選民下屆都唔敢選新人啦
都做唔到嘢嘅 有事都係轉介葉傲冬
咁不如直接選葉傲冬啦

處理不當

個議員廢就算
個助理唔識幫佢嘅

有街坊搵陳梓維跟進外墻喉管漏水問題
佢話無個法團電話
最後搵咗選舉對手民賤聯幫手叫佢跟

佢請到助理？
個陣好似有條片話佢要求助理低學歷最終請唔到

呢招抽鳩民賤聯水都好喎

就係選佢都唔選民賤聯, 你班撚屌自己反省下

啲街坊知道咪只會覺得佢無能
新人區議員有嘢唔識唔緊要
最重要係肯慢慢去學
佢直頭有麻煩嘢直接比人做
叫啲街坊點信佢可以幫到佢哋

新花式抗爭

好似請到個大學生做左一陣頂佢唔順走左

個助理係咪同佢有牙齒印，咁黎水鳩佢

管理處話，以前民建聯成日都會跟進架
但宜家一選唔到就人影都冇

但佢真係on9到搵人幫手

未必，咁樣擺晒果座樓管理處、民賤聯、民政狗，業主立案法團上檯真心賤

寧願選個廢物都唔要選個間諜

😂解決到問題就係做到野
有咩問題

另類lunch哥

民賤聯幫我地做下欄野好合理

先唔講陳梓維
但件事睇到民建聯成班真係屎黎 蠢到無人有
人地對家比埋個位你上 淨係識抽水笑鳩人
唔怪得知大陸要搵班紫荊黨黎做低你班廢物啦

民建聯條傻仔做乜資敵

真係柒到冇眼睇

撚緊葉傲冬

連try my breast都可以恥笑到佢

好難唔認同只有陳梓維先可以超越陳梓維

下次唔該搵個正常D出黎選

呢下真係幫唔落

冇下次啦
共產黨仲比你泛民揸旗咩

民建聯班傻仔咪又係同佢差唔多level

今次好在對家夠on9

好似話議助們集體總辭

議助集體總辭，得返佢一個喺度

是旦啦
下次都冇得選

不戰而屈人之兵，連登仔真係唔識

無做錯, 可改善.

民賤聯做, 功我地領, 有乜問題先?

分化, PR先會笑.

比d豬頭骨你上位？

請人啦，個個都係靠議助做野

佢當人弱智？
糧就你逗 野就我做

陳梓維

唔係好彩, 係禮義廉不嬲都ON9

是撚但啦
2021都隨時全部總辭

正常區議員都唔會做既野, 呢招幾有創意

咁撚鳩

居然咁多人笑佢
如果係半年前你地全部被人分化打手pr block

對家梗係搵位入你 唔通仲請你食飯咩
唔識咪問隔離區點做囉

我BUY 佢呢招
知人善任係好重要
有啲法團係得佢地先傾得埋冷, 咪俾番佢地狗咬狗囉

覺得佢識玩喎
對家夾埋啲賤種玩野吖嘛 咪擺佢上枱比人督鳩住嚟做囉 對家搞掂咗仲可以出嚟攞彩 屌返佢死而不僵 阻鳩住哂

#3,4,6都block曬

唔好影衰手足 做人做到咁on9

人地咪會唱通街話你冇料到

笑到仆街

跨黨派合作，有當年「國共合作亅嘅影子！！

奇招

都唔洗唱通街。。。

比人撚到上心口啦，仲識玩

民建聯係賤
陳梓維係蠢

一定要搵人取代佢
唔好俾佢選
要部署就差不多要落區做

其實有咩問題

如果民建聯唔幫佢咪仲仆街

唔係將居民放第1

辦事不力，政府或會扣返佢嘅薪津！

屌 選個垃圾出黎

出糧既唔係民建聯

你係咪陳梓維

情願佢咁做好過民建聯啲19
做小小就扮做左
最後不了了之

同意 第一頁勁多PR 五毛狗

食窮民建聯唔係得把口

其實佢又唔係做唔到嘢

不過呢件柒事蓋過晒佢之前做嘅嘢

明白佢動機
但表達同處理既方法可以更加好

難得表現有改善左 就醒醒定定啦
唔好再懲罰油尖旺選民

借花敬佛喎

唔係分化
但有冇人好撚憎呢條弱智仔

佢真係夠晒廢

「民建聯立法會議員張國鈞於社交網稱：「唔好唔記得反對派同攬炒派本質上只係搞破壞，搵佢哋搞建設嘢根本係緣木求魚。」」

民建聯本質上就係政府隻狗，仲要就黎俾乜鳩紫荊黨收皮，連狗都不如

民建聯肯唔收人工幫佢做嘢有咩問題

PUSH

冇撚有錯啦
平時禮義廉成日掛大大張banner 話成功爭取乜乜乜
屌你老母，係撚佢爭取咩
點解陳梓維就唔可以借力打力

樓主得一個post

政府剩係識玩政治
DQ 同扣薪津都用唔到落佢度

佢諗法都幾別緻，唔奇

利申：黃

陳梓維係柒呀
但對家有牌都唔上仲要出嚟自柒
真係無用之用

兩邊都柒

果然係弱智

細路仔玩泥沙
冇眼睇

怪錯健吾了

經一事長一智

政治智力-100分港豬選出政治智力-100分議員
負負得正 滿分

佢醒喎，糧我出野你做

扮街坊打去叫葉狗做
咪撚撻朵

做完就成功爭取
啲人咪以為係你做

有咩問題？咁樣擺民賤聯上台我覺得好好

反正佢哋都有水喉打和啦super

點解要幫

民建聯指住你黎笑

真, 暗地做就醒
明射個波落人度就柒啦

擺明串民建聯連個弱智都贏唔到

點解我覺得又幾正，執屎緊係搵民賤聯

咁我始終都係揀個新手都好過揀個出賣自己既奶共狗

即係個個都唔妥條弱智仔，有無咁難夾

無電話咪上門拜訪囉

個陣就係冇人敢選喎

糧就自己袋，又想要人做野
第三者會咁諗囉
弱智都做得好過上屆先勁，咁做拋個波出去有乜野用

冇問題
咁居民投葉傲冬都冇問題架😂😂點解要投個白卡仔?😂😂

見到你地d留言就好好笑 做人無恥d得唔得 我係要叫建制做野 吹咩 下屆一樣係我選到

其實有咩問題，人地唔肯俾佢做，佢為左目的去搵上手接返個爛攤有咩問題？

最緊要唔係有人去處理呢個漏水咩？

支那01收皮啦

為左居民 放下身段

Btw, 民主黨 都可以搵 共產黨
點解 素人 唔可以搵 民建聯

民賤聯咪一樣咁做. 777出香港人糃, 找30000狗打柒香港人添丫

對敵人都無笑得咁大力 所以一早BLOCK左你.

AD 1V9

民賤聯直頭唔幫你做野, 你選邊個先

人地素人黎架何來黨派

呢D先叫夸黨派合作

唔洗我唱
件傻閪自己射球比DAB
DAB咪會唱通街話你冇料到

回應返你問題先，如果我係居民我會射落海都唔益佢

我諗佢都係走投無路先會咁

一個素人，無政黨背景，無乜錢
喺建制生哂根嘅區係舉步艱難

睇佢回應都睇得出係法團+ 保安一齊玩佢

無問題呀
我寧願咁樣都唔想班保皇黨有席位

DAB 你有做野都會唱你無料到 , 唔係大字代表你岩.

射落海咪即係益民賤聯, PR扮中立, BLOCK得.

一邊離左任，但做到嘢解決歷問題
一邊在任，但做唔到嘢要搵前任幫手

咁都仲覺得弱智維係攞哂彩，d選民有咁弱智就好

睇咗咁耐終於有人提返起
當初就係冇人選先有陳生出去撼
人哋本身冇諗過真係贏到

btw佢個心態應該真係煮到埋嚟就食
純粹幫到人解決問題就算

轉介=做到野, 你D推論同班狗官一樣咁跳躍.

民賤聯乜野都未做架

你究竟明唔明民賤聯地區工作好又成日送野先咁多廢老buy
唔期望條弱智仔送野，但最少都可以解決下問題啦。
不過算啦，下次肯定無佢份

你系呢區選左佢?

你唔系呢區梗系無問題啦

咁做咩要投比佢

你知唔知民賤聯點解可以送咁多野, 地區工作做得好似好好.

共狗科幾多油水, 政府放幾多章丫.

五毛PR退散LA.

做乜要投比共狗民賤聯

之前佢請助理已經搞到一鑊泡，已經無乜連登仔撐啦

唔想見到民建聯贏 你吹咩
民建聯連個傻鳩素人都贏唔到 你話廢唔廢

其實呢D真係做野, 唔識玩政治比班老屎忽笑.

當初就係班垃圾政治家認為輸硬無人爭先比佢黑馬殺出.

幾好呀叻仔
佢收錢 野就人地做

笑個班一定唔記得左

票投泛民, 食窮民賤聯.

唔投比陳梓維都唔代表要投比民賤聯
咪撈埋嚟講
係講緊咁選個做唔到嘢嘅弱智出嚟把撚

九唔搭八 講緊陳梓維咁唔做得嘢，投比佢把撚呀
唔投比佢，就代表要投比民賤聯

空ac

你實心AC

系你老母咩

得民建聯同陳梓維揀
咁人哋覺得民建聯做唔到咪投對家試下囉
唔選到點知佢做唔做到嘢呀
你咁撚叻做到嘢又唔去選 咁大家咪唔駛揀個垃圾囉

話隻馬跑得慢原來要跑得快過隻馬

無聊

你咁撐佢就做義工幫手啦，喺度做冷氣軍師無用嫁佢搞到成班助理集體走曬，肯定大撚把手尾執

拋個波俾民建聯有咩用，幫你係摶選票人情，唔幫你係道理

之前唔係話終於請倒個u grad 議助？又走鳩埋？

好似講到民賤聯會理咁，咪撚on9啦

反正下屆都輸返轉頭

你啲on9藍絲又有乜用？

最好啲野你做哂佢囉

你話佢唔做得嘢，點解要投
1.未選前我唔會知佢做唔做到嘢
2.成個區得民建聯同陳生揀 一係A餐一係B餐 最多就唔食
3.前任廢嘅 咪揀另一個試下 民主選舉更替就係咁Run

激鳩d建制

咁係區議員
有權叫地區人士合作啲嘅
之前都參選過一樣道理嘅唧

笑死我，佢算唔算傻人有傻福

仲要擺上網話驚比人話佢唔做嘢本身係on9嘅
但食屎食著豆，反而擺咗禮義廉上枱

而家糧就陳梓維出，嘢就葉傲冬做

成件事真係好on9但同時好搞笑

咁就要批評佢嘅人去選呀 又嚟要跑得快過隻馬先好話隻馬跑得慢？
套用你個on9邏輯，有無人會預先知佢咁撚on9，再識一早出嚟同佢爭呀
我話投比佢把撚，擺明就係笑鳩班選民啦，民賤聯葉傲冬幾鳩屎都未要去到自己做唔到嘢，搵對家做，仲要覺得係自己攞左彩

你錯啦。。。
我後生都做過下區議會n仔
根本是但問一個區議員助理 或aco 都答到你搵聯絡主任

點解佢會唔問
大家應該記得佢點解唔請一個叻過自己既助理 驚人睇唔起佢

呢種人根本自卑到一個點。。。

你有一個正常有經驗既區議員助理都答到你
你廢 大家都知
但有一句不恥下問
而不是你可種冷醒 同不接受人叻過你而唔去問既心態

真係痴 唔係扮

你唔好講得咁口響啦，地區工作咁樣做嘢只會令居民反感，令到以為陳生完全做唔到嘢，要靠民建聯幫手

你錯啦。。。
我後生都做過下你老母啲恩客仔
根本是但問一個嫖客或者麻甩佬都答到你搵唔到你老豆

屌你老味求其講區我做過n 仔就可以證實到佢冇比人搞咩，我夠話我可能係你老豆啦

政治光譜就好大既，仲有嗰區咩身份地位國家既人都有機會有，唔通你要個南亞家庭或者外國鬼佬居民吓吓同你分黃藍咩？

咁你身為司議員幫唔到手不突止仲要搵對家？完全係丟哂自己架，之後就算你自己跟返，人哋都會以為你執人雞邀功，到下次又有麻煩仲點可以靠你呢個區議員呀？

弱智到咁送個波比人踢係咩玩法
幾黃都死啦

咁即係叫人搵民建聯咪解決到囉戇鳩
我仲駛搵你陳生咩
到時畀架撚空埋就真係解決埋陳生啦

唔讀書唔緊要，但份人唔撚醒目又小器就無撚得救

...咁撚樣你同民建聯有咩分別呀請問？之前就笑人成功爭取，到而家自己話事就做返同一樣嘢仲覺得自己好醒

仲要泛民其他區議員都出撚哂聲話唔係咁樣做嘢，唔識就應該自己去搵下同區既區議員，甚至你癲到敢問埋葉傲冬呢區既工作應該點接手，都冇人會咁怪你，邊有可能將現屆區內發生既事，唔識點做就搵對家做

而家班民建聯狗就真係大大聲指住你嚟笑，畀你班人話到事都冇撚用呀

系你老母

傻鳩
會咁樣投既人，唔係想得到d咩
而係，寧願唔益對家。等對家乜都得唔到咋

多謝選民嘅一票

鬼鬼鼠鼠咁將個推論推到去投建制

block得勁型
講事實唔岩聽一block就唔使駁

唔講你啲類比廢
民賤聯同林鄭咁做所以咪黑鳩全香港人憎囉得你啲聰明豆盲撐
岩架喇我支持陳梓維以後都咁做等多人厭惡下次個位交返比民賤聯

唔難理解考試點解0分

如果咁樣可以解決到問題有咩問題?
順粹以事論事

唉

證明pr 成功左
唉

如果你去到間黃店，間嘢話我其實咩都唔識煮架，完全冇諗住學點煮，直接喺隔離藍店問佢幫手煮畀你食架渣，我仲會大事宣揚我煮唔到，隔離先煮到出嚟畀大家

咁樣係咪就叫解決到件事？

佢運用到佢既議席黎幫區民解決問題 我覺得唔錯唔錯喎

都唔知呢班人咩邏輯，將對家一直錯嗰套套返落自己度又覺得冇問題咁款，都唔撚係講道理既

如果佢肯幫有咩問題, 反而你要諗返
1. 點解會有傻仔會幫過唔識既做
2. 點解唔識做既人都仲依然會有人繼續搵佢
d人寧願搵過唔識既人都唔想搵個識既人幫, 個問題係邊個度?

佢仲話為防對家當咗投訴係自己做出post為證
事實如果人地真係做咗 就真係佢功勞喎
其實佢iq有冇70

油尖旺其他forward佢post嘅區議員都有微言

對家得唔到d 咩?
個爛鬼區議員位?
聽講而家可以直接派資源比民建聯
咁究竟民建聯除左冇左個位之外仲有咩冇左?
一路以黎點解民建聯比人究病咁多就係佢齋cap 水唔做野or 做得差or 齋蛇齋餅種
叫黃嘅入去做就係想有番d 實幹比人睇黃嘅做事好過紅or 藍
而家你共產黨又郁唔到
資源你又拎唔到
連個名都臭埋要搵番民建聯比佢做埋救星咁款
你連唔益對家都做唔到
我寧願你真係一路差落去玩隱形都仲好過你無撚啦啦幫民建聯搞個假形象

民建聯都算柒，選輸俾件匡智嘅，好心佢做埋今屆拿拿林返去庇護工場包餐具算啦

呢樣無問題
不過唔係夾住個運動道氣
零分會選到咩
咁你而家唔做好政績
下屆咪照送返比人囉又無野既

算啦
場運動除左林鄭，有部分都係比班盲目黃膠玩爛
我支持佢地加速主義玩爛黃營

咁民賤聯即係做唔做呀

咁條友真係智商有問題架喎

咁你選得佢 其實預撚咗

你都唔會屌個跛嘅唔識跑

除非你覺得佢做咗議員 等如 會醫好弱智 變翻正常人

。。。 (就是我的讀後感

其實最好唔係叫對家做野，自己出糧咩，2021年如果啲選民仲睇住邊個表現好就投邊個，下屆投番聯建聯，咁香港選民真心戇鳩，梗係乜都搵民賤聯，最後票投自己友最好

「任何只要盡快幫到街坊嘅方法，我都會去試」雖然佢蠢得濟唔識問人，但佢都尚算真心為街坊

你把口都幾撚臭，智商有問題嘅人同民賤聯揀，我都會揀前者，以前冇人夠佢地爭，啲選民都冇咁撚多要求，依家叫拎到個位，做錯小小，個個衝出黎屌佢

你係正常人啦，有冇走去選番邊個區做濕鳩區議員？仲要係明知會輸都要出黎頂住個白區，你果陣哩埋左起你老母個閪到？

下屆你去選囉咁撚叻

輸左唔識玩，但睇得出佢真心為街坊為先
民賤聯就真係賤種，輸9左乜都唔理，仲扮搞民生野

民賤聯有料到嘅話你會投番佢地？

我諗既野同你一樣
加上佢都有同民政處keep住聯絡啦

因為除左民賤聯之外得佢夠膽出黎選麻，你又做到野又醒目不如下屆你黎？夠唔夠膽？肯出肯定贏，陳梓維出黎選果陣預左輸

傻鳩p牌仔，你老豆就真係射你落海喇

唔係唔比你批評呀，你咪照講佢做唔到野人地都係提議你叫你試下下屆選，比大家睇下點先叫識做野，你會唔會試下？唔試唔緊要嫁，覆番大家唔去喇，咁咪得成日搬跑馬論，好撚悶

係條食蕉唔肯聯絡法團

佢好過葉傲冬條垃圾多多聲

點會無料到
贏埋班居民個心

fb都係

素人黎架，邊個屌=五毛

我覺得識玩喎，未等多啲人認識下原來管理公司同法團只會搵民建聯。

今次佢咁做嘢法
搞到外人有一種原來佐敦人係離唔開民建聯嘅錯覺
經過哩單嘢, 應該會有街坊寧願自己落區做素人由社區助理做起去取代佢
唔明點解哩度啲人仲會幫佢兜
零分就係零，乘以幾多都係零
無謂再護短

唔識就唔該學到識

連做都唔肯做，唔該收皮

態度代表一切

做得梓維助理，就唔可以叻過梓維，否則會妹仔大過主人婆

相信當日選民選佢，係因為覺得佢會去爭取民主，而唔係覺得佢通屎渠叻囉！

so what, 你咪又死狗咁去跟進囉葉傲冬

你估下屆仲有得選咩，有得選都真係未必揀佢。。。。

佢個假定唔係無道理
而陳梓維確實真係唔勝任
但我又唔認同要無視給予新人既機會

不完美 要改善

又唔諗下冇人願意跟佢？

好彩我唔係果區

而家d人咩都要政治化 分黃藍
咪自食其果

唔識點處理咪問下同油尖旺區其他黃絲區議員囉, 咁多人實有人幫到你, 自己又唔請教人又要獨斷獨行又要做柒事

白痴都每月3萬幾,
仲有助手比佢洗
FF唔得幾多

其實唔差㗎，反正香港政制都就快改變，下屆都冇得選
不如彈鳩晒啲區務俾上手，要佢做免費義工好撚過

真～選隻貓隻狗都唔選民賤聯

夠特別

依家咪報應 坐監嘅坐監 走佬嘅老佬 到依家幫唔到手

屌

黃膠選埋呢d on9仔

引起了公眾注意，目的已達到，其實做得好成功

好撚野

又比位人入

好多同陳差不多level既人係到

其實啲助理係做埋一月 都未辭晒仲有一個喺度
但呢個post佢都無同助理傾過就出

利申：識佢助理

就係選個弱智都唔選民建聯，吹呀

屌你老母，其他野都算，呢單真係痴線

第一次做，係咁嫁啦

你屈還屈，可唔可以唔好公諸於世？
仲要自己開post自爆，公關野柒成咁仲話不戰而屈人之兵

無計，能力，態度呢樣一坐低落手做就現形。無得9吹

仲有7000蚊非申報類別津貼
total 4皮幾

人工已袋

我住佐敦，覺得佢幾落力的

再柒落去
如果仲有區選
你估有冇選民驚左'政治素人'呢個名

呢個post大風向係支持佢咁佢
邊個唔撐佢小心比人pr 5毛 分化撚 block

其實下屆都冇得選，都係做埋今屆，唔好彩比人DQ埋

咁唔係個個新人都咁
講真投個廢人都好過民賤聯

我唔係要泛民贏 我剩係要建制輸

#不分化 #不FigoChan #不割蓆

重講紫荊黨
條友唔見左喇喎
做條柒呀?

請問巴打 澳牛 開返未

只係換左人渣旗既極權

係佢啲助理做定係佢做架？

香港人民智有待提高，唔好話呢個post，利嘉閣嗰單都大把低能兒啦

識玩，最緊要市民問題最尾解決到

咁你開車房, 有架車黎到你冇零件整, 彈比隔離車房都好平常, 有錢齊齊搵

真係慘，成班網民係到屌陳梓維

又唔諗下啲紅底法團咩料
又唔知法團=土皇帝大撚曬

真係講到啲區議員好撚大權力，同民政講民政會幫手

其實屌梓維既你地，又有無真係參與過自己區既區務運作，或者最基本參與委員會、法團去幫自己區既議員？

所以要彈俾民賤聯？

屌佢果班9成都未試過返工玩政治遊戲